點解咁正常，真係好唔正常

我認我衰女，父母死攔住我唔畀我出去我冇去
但係起碼我有做鍵盤戰士有去留cm，就算出唔到去都希望出一份力 ，keep住留意前線巴絲的動向

啱啱睇成個ig story都係飲飲食食，去OP玩哈囉喂，周日旅行，碌咗差唔多幾十個人嘅story先見到一個有談論到
正常到好似根本冇事發生咁
談論到遊行甚至有friend問我有咩遊行

雨革嘅時候唔係咁架
點解？
你哋見到香港依家禮崩樂壞良心唔會不安㗎咩？唔會心痛？唔會想守護？

依家輾轉反側，良心受到極大譴責，我仲有咩可以做到可以幫到你哋

啱呀屌那星 成個ig都係全民造星
香港人唔配有民主

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

真係好唔爭氣
嬲到咩咁又唔知點算 好無助

btw 洗版洗到依家見到咩姜濤就好憎
唔係唔畀你唱普通話 但係香港人唔唱翻粵語次次都係腦殘抖音歌真係

做咗
會繼續做

唔好灰心，呢到好多巴絲陪你

多謝你

4年前仲守護唔夠？
香港不了

屌我唔想做大灣區人呀

因為只有少數人係雨革之後真正醒左 會留意身邊發生咩
好大部分人 之不過當下覺得人做佢地都要做 之後就繼續風花雪月
係好殘酷 但係現實 呢班傻閪係唔值得 亦都無得救
如果話個班冷嘲熱諷既人抵死 呢班乜撚都唔知 乜都唔理既人更加應該死一百次